想做財仔客服/收數佬

點入行

send cv

拎齊架生上去佢地門口實戰一次先

頭盔:我指面試

我都想做，
想做及時雨嗰啲

你老未一日走十9幾個地方 仲辛苦過順豐

Na...LM.